莫b入一入黎

幾時找譚仔數

識你老鼠

輕輕地留名

Ok

咩譚仔數。。。。

我唔係波台痴線佬 我係高汁騎師

1 2 3樓做乜鳩

一叫就入到黎

來找我就找數比你

Sure 廢青

我爭你大土播

貢幾時有得吃

食狗糧啦你

等個手足入返500比我之後
希望唔是牛口非二世

漏風崩牙狗

自位手足差你$$

波谷牙 唔開名喇
希望唔係 都第3日

橙 巧彩我從不問人借$$

工廠區事件

借埋比我ok?